突發！支那匪軍宣布在台灣海峽及台灣南北兩端軍演

實彈

奔雷手.jpg

正呀！

打過啦！

愛國！支持中國！

係咪真架

出精了

馬會開盤唔該

加速

實戰化演練, 拎漁船出去練撞擊??

成篇嘴炮文咁???

張春暉返左大劣做發言人

WWIII打到黎啦

台灣會唔會開著晒D火控雷達撚下

係咪躲在岸邊喳?

以為係福建對出練

中國人民解放軍在台海再有大動作。解放軍東部戰區發言人張春暉空軍大校今天下午稱，東部戰區多軍種在多方向成體系出動兵力，在台灣海峽及南北兩端連續組織實戰化演練，進一步檢驗提升多軍種聯合作戰能力。

張春暉稱，「個別大國」在台灣問題上消極動向不斷，向台獨勢力發出嚴重錯誤信號，嚴重威脅台海地區和平與穩定。臺灣是中國領土神聖不可分割的一部分，戰區部隊組織的巡邏和訓練活動，是針對當前台海安全形勢和維護國家主權需要採取的必要行動。

張春暉強調，戰區部隊將時刻保持高度戒備，採取一切必要措施，堅決回擊一切製造台獨、分裂國家的挑釁行為，堅決捍衛國家主權和領土完整。

解放軍閱兵情景。百度

想玩偷襲
留名等睇 台美軍實彈反擊

舊圖嚟，唔關今次事

肯定要，點知會唔會偷襲。

係咪架
咪縮啊

嘩，好high呀，支那人又可以打飛枝了

美帝：等你， 不見不散

要打仗了

燒山都講過唔會有第三次世界大戰

如果台灣派隻船仔去比佢射下 係咪就開戰？

開戰

仆街
嚟真咁喎

打得成未？

即係而家軍演緊?

等睇台日英美澳聯合軍演

幾時結盟

已經做緊

甲午海戰 2.0 定上月中印對陣番版
聽說中國沿海大量核電廠

胡錫進 key 得唔錯？

何止支那人

我依家都打緊飛枝了

支持武統台灣！

如果美國事先去霸左佢地軍演既地方會點？

點解背景咁似維港

因為真係維港嚟

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

唔打正契弟

武統師

你訓左幾耐?

打未呀

個feel 好似當年修道船約戰nobody here

幾時打台灣 等緊攞回鄉證去台灣架

擦槍走火擦槍走火

快啦

真心咩台灣海峽喎
噉我聽日去買米

搶米呀！！！

粉紅口交兵團叫支那軍行前啲啦
出啲
唔驚架

入埋台灣練啦門口狗

軍演本身就係好常見集結軍力偷襲既訊號黎
唔好睇少

問題係有台軍
台灣政府 同 台軍又唔係歸緊老共管
點樣由始至終係中國不可分割的領土
習大大自己都去唔到呀

南北兩端？人哋放2隻航母喺到睇你演

日本南韓條撚準未

終於要武統了支持我的國了

就好似國安法令世界注意香港一樣
呢下又會引起世界對台灣注意

組織實戰化演練
冇話實彈喎

美國表示有軍演？可唔可以參加埋一份

想偷雞閃電戰？

有美帝響隔離唔會夠膽打啦,咁都俾佢打得入美帝顏面何存仲未計其他同一戰線國家

美國部長走咗先敢軍演，執尾彩

中共殲11飛入台灣領空後，台灣用F16驅離後墜毀？

借啲意攻打台灣

前陣先hi完浪費彈藥
日日玩真操, 燒哂D彈藥存貨, 整又整唔切, 整多又冇$整
美帝真係開打就冇彈了

可以打飛機啦

的確係

好快就唔知點解有軍營著火

快啦屌

等埋啊

本人孤陋寡聞，點突擊法

台灣會重視自己人既人命 無可能

濕下腳當游咗水

講咗幾多年

係真唔係呀

快撚d打la

出名注港解放軍kpop未㖒？

收台灣

快啦廢柴

小二 花生

唔係諗住南丫島對出就當係台灣南面嗎

南丫島對開海面傳強光爆炸聲 消息指中國軍警於珠海演習射照明彈

又話台灣係中国国土行入去啦柒頭

完全唔覺航程有600公里

百國聯軍準備，核彈準備

世界歷史話畀我地聽，有時候軍演只係煙幕，實際上係借機軍事集結發動攻擊

角落生物

係咪要打喇

哦，咁美軍一定會戒備，人民子弟兵一定要小心啲

上次個"南海門戶",雷州半島張相又要拎番出黎
今次可以係陸地軍演話係台灣海峽

係打先好啊
唔好扮曬野

加速咗

咁又唔好當台美軍訓哂覺

無人艇？

睇台灣網民反應都幾好笑

In 國軍 we trust

vs

扮軍演跟住真打
但我唔信中國打得起

之前試過

小支支早兩日開架姦11去台海個邊即刻比台灣用雷達鎖定埋 係打就快唔該

大家買定糧喺屋企都得了

抵到爛

WWIII黎喇

咁撚勁解放咗福建省先吖嘛,如果唔係點會畀人覺得你有心要搞台灣啊！

近代其中一次就係77事變

有冇新聞link?

同假想敵一齊軍演

雖然台灣個邊都吹左好耐
但睇定啲先啦

早排
宣稱南海軍演
事實就海南島個內海軍演

等間可能係金門對出塊沙灘軍演呢

台灣攻擊入咗自己領土嘅解放軍好過啦

其實呢種直昇機有咩缺點？
點解美軍唔整番架嘅

ban左 on 9 boy

佢環島設計一條條高架橋，有出事就好快Set 好炮台，等你一上岸就射

我估美國都一齊附近軍演
同台灣合作軍演

金門都唔敢打